教育局宣布復課，澄清「流言」神奇過程

其實尋晚啲中小校長已經同意復課，但係今朝一眾中小學校長突然用不同渠道宣布聽日繼續停課，然後教局秒速澄清話係假，再宣布復課。

到底係校長比人玩，定係校長玩下面呢

所謂流言就一定係教局自己放流料，到底居心何在

校長想停就停
教育局阻唔到佢停課

教育局講停=全部停
校長講停=佢間學校自己停

唔好比佢唔停

睇黎你真係唔識

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

有學校自行停課，然後暑假已經被推遲，你以為校長好大權，想停就停？

校長你唔順佢你可以事後換左佢
但佢要講停課你都奈佢唔何

只要上課日夠日子就得
好多學校唔會用到盡

一向都係咁
只要家長接受就ok
反正停同唔停課都實有人投訴

呢d特別情況
教局俾既指示唔係一定要跟
(但相反佢話停課就一定要停)
校長係做最終決定既人
但事後會唔會俾人追究就係另一回事

中六share ac撚表示應該唔關我事

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

有樣野叫校本處理
當然唔係校長話停就停，都要上校董會傾既

搞到我諗返起唔好停同唔好，停呢個笑話

校長唔當EDB一回事

其實本身已經問緊可唔可以好似大學咁online learning
似係放風想停耐d
點知忽然有流言，又咁樣澄清法
結論都好明顯

其實啲家長想唔想停課？

教育局:你地話停課，如果我宣布停課，咪中哂你地嘅陷阱。

香城online每日任務：中小學停課

有好多學校係早過教育局停課